< 未fc >831同新屋嶺部分身亡手足名單。

非呃留言或正皮，只不過想知道有無人覺得應該公開。
因為包括手足姓名、性別、年齡、家庭成員同地址

定已經有巴絲公開左但又覺得應該沉底而沉底。

公開正皮
沉底負皮
我會公開埋正負皮數。

光復香港
時代革命

利申 如果我睇唔到正負皮數會用頭十頁嘅留言做統計。

今晚十點半結算

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

直接blocked 唔好推文

WHATSAPP瘋傳緊831同新屋嶺死者名單.... 署名係"一群沉默的警察"

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不用了，上面有手足sd左link俾我證實為假圖，都好啲。
請下沉。